坐過屯馬線就知返唔到轉頭

啟德站又靚又大又方便
平時等小巴巴士排到仆街都出唔到去
真係唔明反我地香港地鐵係咩心態

有無防暴等大家？

你老母俾狗屌都好爽

惡到 今日記得搭港鐵返工

721 831

港鐵前線係黃 同你嗰幾張圖無咩關係

港鐵前線係有黃既人，唔係=黃

記得今日去啟德站向每一位巿民講
歡迎光臨 屌你老母

你好 鐵交
有冇份尖叫

唔知點解成日凝住第一日開通會有炸彈

報咗警 巿民是無辜的

膠^

我係紅衫嗰位利狗

支那仔打拼音

你今日去開香檳？

其實我地中國人喺地鐵柯屎柯尿好基本
開香檳整污糟少少有咩問題

我打速成
純粹通頂通到wing wing 地

hao de

5毛

咁block咗未？